大家可以請閘機 售票機 增值機 入面既朋友飲汽水

利申：係入閘機入面返緊工，依家啲人冇咩人性，唔會請我地飲野
以前都有啲西裝友請我地飲野架
麻煩手足經過就請我地班同事飲野啦

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

ok

.

唔該你地請機入面既朋友飲野呀

撐撐撐撐